亞洲黎講，係咪得香港女權先咁嚴重？

香港女人真係當男人狗咁撚

得香港臭雞咁橫行

唔係第一都第二

係
不過港男有份造成呢件事

香港本來就係女權社會

有西真係大撚晒?

唔係，係全世界嚟講

有D垃圾仔，先有D咁既女

冇狗公又點會有女權
講到尾都係男人玩殘男人自己

台灣應該第2

你講笑 台灣第2就唔會有咁多新北鬼父啦

你地去到現實敢屌港女先算啦
廢柴港男兒登仔

見到自己覺得靚嘅港女 你未又係乜尻都唔理

女權+環保撚=無撚敵

係你地班兒登仔見有塊閪就係咁吹奏人